如果死唔去,再同各位連登仔問好

當我垃圾好 seek attention 又好
我只係想講 其實做人真好辛苦

[img]

同埋唔好玩人感情
唔係人人都咁勁

何必呢

幾歲呀

樓主唔好咁啦 你有冇諗過你ex都會唔開心都會喊
好老土但男人身邊嗰個未必係你最愛嗰個
同佢做朋友keep contact至少可以用另一個方法同佢相處
過多一排 你就會明白什麼叫做失去同放手
我從來都唔會分手就唔搵對方
慢慢黎啦師兄 你得嘅

唔好死啦 仲有幾十年命玩 咁快諗死值不值呀